日本皇軍正正就係為咗保護朱元璋陵墓而屠殺南京支那人

以免先帝遭到蠻夷支那人打擾